{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045717",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충주 프시케풀빌라(비대면체크인) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、次の事項に注意してください。 未成年者は入室できず、追加人数がいる場合は予めご連絡ください。追加料金が発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室と施設利用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室では魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的な炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内では喫煙が禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 ペンションごとに期間未確定で料金及び料金表が間違っている場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 予約特典としてスパやジェットプールなどがあり、ご利用の際には注意事項があります。 客室ではIPTVとWiFiを使用できます。 泳げる場所もあれば、注意すべき点もあります。 また、バーベキュー場があり、駐車も可能です。 周辺の観光地としては忠州湖、水安堡温泉、塔坪里七重石塔、中原高句麗碑などがあり、これは自動車で移動する際の距離と表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、予め連絡する必要がありますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時に紛失や毀損した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室と施設利用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室では魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的な炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "静かな娯楽や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約がキャンセルされる場合がありますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定で料金及び料金表が間違っている場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用できる施設がありますか？",
            "answer": "予約特典としてスパやジェットプールなどがあり、ご利用の際には注意事項があります。"
        },
        {
            "question": "客室ではどんな設備が利用できますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiを使用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては忠州湖、水安堡温泉、塔坪里七重石塔、中原高句麗碑などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 574
    }
}